前線好多謝你地比機會和理非，我已經準備好攬炒了

有咩大計

【團結就是力量】前線、後勤 取替 勇武、和理非

攬炒

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動